解決運動失焦既方法

係用連儂牆

每個星期18 區搵一個標誌性地標. 即刻將佢連儂化
不要放棄5 大訴求, 不可失焦
要深入居民宣傳
現在每個星期都送頭, 林奠唔出聲,
個個星期比狗打, 根本係送血, 無腦既港豬只會怪你地阻住晒
每個星期幾萬人去連儂化一個地方, 不停將一個訊息講完又講, 講完再講

你地有無留意之前有一條宣傳某垃圾手遊game 既片. 其實無介紹到有幾好玩, 佢只係將同一條訊息係咁重覆, 就會入腦

係呢啲膠著既時候, 係要另辟道路, 唔可以再挨打

自推一下

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

罷工要醞釀能量, 依家比黑警轉移焦點,
罷工係有用既, 不過要有強大既後盾,
而似乎呢個後盾要加固, 先可以繼續行落去

差唔多夠力推。
要推一個日子出黎！

大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

要谷多啲輿論出黎